仲有冇人玩黑貓維茲

3-4年前玩左一排就冇再玩.cost少;卡位少;進化素材要抽,完全唔夠用.
但而家玩返好好多;一開始200 cost;進化素材分開計唔佔用卡位;全部進化素材有得刷,升lv唔係問題;錢同lv都有得刷;同埋d event多到玩唔晒,又可以用game錢放返d舊event玩.
同埋setting有得揀6種題目範疇幾好.關於台灣既問題好多都唔識答
而家輕鬆玩,儲下圖鑑

我都想回鍋 會唔會跟唔到

見有合作 我都dl返
輕鬆玩ok啦 太多卡 好難跟得足

我舊ac冇左,都係重新玩
d活動hard難度打得好吃力,或者完全唔夠打.但過普通難度完全冇問題
暫時水隊較廢,輸出低

印象中隻game都幾肝下

之前覺得幾好玩
後尾做野忙得濟冇再玩
估唔到宜家仲有

要玩齊d野可以好肝,見fb群有d人會請人管理ac

你咩id 加你一齊打

加埋我得唔得依家做緊20選10完全唔知要揀邊d

啱啱心血來潮入翻坑，隻game起碼三四年無入過手機都換左兩部
估唔到一開就直入翻舊account